[失物]係荃灣跌左銀包 求助

今朝11點左右係愉景新城到路德圍附近跌左銀包。黑啡色 牌子係urban stranger 有巴絲打執到或者見過都希望留個言 幫小弟推下post都好
個銀包入面啲野對我黎講好有意義 好希望可以搵番

推

幫推

多謝爸打

報左失未
去附近啲垃圾桶搵下啦
不過希望你都搵到

報失左啦 多謝巴打

推推先

幫推 下次小心啲

入面啲野對我好有意義

推一推

多謝咁多巴絲打